★安心出行64萬人下載 張建宗感鼓舞 相信未來數天會有升幅

政務司司長張建宗指，截至昨晚共有64萬人已下載應用程式，感到鼓舞，有信心越來越多市民使用。

這是很好的指標，陸續多了市民用，相信未來數天會有升幅

淡友唔見曬？

已轉軚？

仲有650萬人呢?

政府片面之詞你又信？

［請廣傳］
資料安心被盜竊
出行靠佢心都怯

今日割五城，明日割十城，然後得一夕安寢。起視四境，而秦兵又至矣。

條友知唔知香港有幾多人

公墓完20萬
餐廳員工強制裝

五毛網軍64萬

五毛都想平反64

升幅一定有架啦
多一個都係多

得64萬都要打飛機

on9 你講到唔用犯法咁，數字上昇好正常
咁都有得打飛機

咁少人都咁自豪

我都裝咗一齊抗疫

用口交部講嘅說話：中國有1,400,000,000人

Apkpure 下載，google count到？

200萬人遊行：仍有500萬人支持政府
64萬人下載：非常鼓舞，大部份人支持政府

唔通下載數字會跌咩

人無恥便無敵

扮路人甲目測四食店，零嘟率。遲啲等睇便狗抽插開罰單，再等睇核凸五毛互相吹捧拍烏蠅食肆。成個遊戲，只有食肆業主處不敗之地......

入到個政府ser都計架
再造個數話多人用就得

熱血公民手足應該down晒
60萬不意外